一人一個 你最近後悔嘅事

前度想復合， 但拒絕咗

當時冇勇氣面對之後嘅路

做左決定就唔使後悔
因為呢個決定係喺你當時當刻所擁有嘅資訊同情緒而決定嘅
唔需要花時間諗番點解果陣會咁決定
因為對果一刻嘅你黎講 你做果個決定係最圓滿最好

成個6月發左場好長既夢仲未醒

可能佢都等緊你搵返佢

好後悔俾老細說服左 留低唔轉工
Reject左offer

唔好復合，

過來人，
最後你地只會因為同一個原因再分手

如果要珍惜，神早珍惜左

我當時都係咁諗

但依家成日FF同佢拍拖嘅生活

你唔趁早搵一定再次後悔、再次傷佢心

你既情緒我都明，
因為我而家都係咁。

不過面對現實，
我ＥＸ曾經咒到我仆街，
又話我柒碌等等，叫我唔＿都無撚用，

唔好賴死唔走，
你連自己都唔愛，
人地又點會想睇你一眼？

我唔知你真絲定紅巴，

唔通你想做人地肉便器？
定你只係想做人地狗公？

真絲：你條仔只係想你做佢ＳＰ肉便器得閒就插下你唔洗負責
紅巴：佢只係撚狗咁撚樣撚你攝時間，唔好咁ＯＮ９啦（我都係巴，個種感覺我明）

幻想既野係無用，

人生無如果，只有結果同賽果。

加油啦，我都學緊抽離緊，

我以前睇佢ＩＧ都會好激動，
（佢大小號都封鎖晒我，但我用ＷＥＢ版睇）
而家？
我睇１秒睇下佢有冇改 ＰＲＯＦＩＬＥ，
之後就會Ｘ左個網頁，

唔好要自己咁在乎一個唔再愛你既人，

要在乎既，不如在乎下你自己同埋你自己既老母。

你唔變成更好，就唔會值得更好，

一齊加油啦巴／絲，
我都想減走個大肚腩呀屌！

我係開聲之前拒絕左......應該等佢講埋先

加油呀

果晚冇叫佢戴condom

無悔

但如果我知道其實我係仲鍾意佢，只係嗰刻唔夠信心同埋情緒係最差嘅時候呢

對上一次五年前
後悔呢五年好多野無做

你都自己保重，
唔好為啲垃圾再唔開心落去

大家青春都無多，
唔好為啲唔關心自己既人傷心。

「不要為過去的悲傷 浪費新的眼淚。」
（지나간 슬픔에 새로운 눈물을 낭비하지마）

我都希望可以好似你咁，我而家見到佢ig 有update 就會心跳加速同手震，又係比佢block 晒然後開小號睇，見一個被block 一個...

咁咪證明你對佢嘅愛意並不能令你克服你嘅情緒同說服你嘅心囉 姐係你冇想像咁喜歡佢 或者只係依賴 或者只係習慣 唔使搵理由 唔使諗藉口 接受自己做過嘅事

男人老狗，

能屈能伸，
得閒就去做下ＧＹＭ啦，
你理啲臭雞黎做乜？

你唔操大隻啲，
點抱住將來條真命天女黎屌佢

如果你自己都對人有feel就做主動啦，無論對方點諗都好，你都可以做主動個個

我「死」過二次，

我明你心情，
不過希望你都可以走出傷痛；

「不要為過去的悲傷 浪費新的眼淚。」

（지나간 슬픔에 새로운 눈물을 낭비하지마）

不要再回想你過去的任何過錯或是遺憾，停止傷心向前走

出貓，冇左份工

溝左樓主條女

出世

因咩原因

我冇去諗呢個問題，只係我釋懷唔到，如果可以我好想一齊，但佢已經決定放棄，因為唔想再一次受傷...

如果相愛點解要分開

你唔諗又點樣清醒 唔清醒又點釋懷

我就算唔認同自己係唔夠愛佢，甚至我好愛佢，但當初覺得感情上同佢未能溝通同平衡唔到情緒，所以更加釋懷唔到，覺得好可惜，明明大家鍾意大家，最後要硬生生抽離

咁你又點解要出軌

因為送條二手金鍊比佢老母(平時無買金 買時唔知係二手) 無送野比佢老豆
一直覺得我唔尊重佢屋企人....
OK 我認我疏忽 講哂道歉 換到的回覆:你講對唔住就當無事 咁罪犯犯左罪 講對唔住就無事?
拖左兩個月都係散....

算LA

成個六月七月 大事大非 可以比我分散注意力忘記佢
香港人加油

對象以前鍾意過但冇一齊仲吵大鑊，總係覺得有虧欠，隔幾年後做番好朋友，後來知佢仲鍾意我，一衝動就拖攬錫咗... 明明同女朋友一齊好開心好幸福，一齊憧憬住將來，但嗰刻淨係諗起以前的嘢矇住個心，結果就出事

唔知你會唔會默默睇緊呢個po

你後悔就同人講啦
人地都話想復合 你仲等乜野
要兩個都痛苦先安樂？

你女朋友知未

已知... 佢講得啱，做錯事應該自己搞番掂，而唔係要迫佢面對同承受呢啲傷害

人渣

我相反
最後悔係以前想同EX復合
真係ON99

趁早搵返仲黎得切
講返自己心入面點諗
得左就對人好啲
唔得都係柒一次 好過後悔

一生人得一次 如期係度後悔 不如試多一次 但我已經無得試

表左白

工作冇好好珍惜機會 最後升咗第二個

入左後呢個post 之後留言吊你

有女送上門不過我唔屌

俾你呢句治癒咗少少

分咗手幫個ex講好說話

冇即場打柒d咬人狗

唔知幾時開始就覺得每個決定都係自己做，後悔不如憧憬將來

不過我都放唔低ex
但冇後悔過分手

我都未放得低
自己都唔知 有冇後悔冇去挽留
其實分手後 有揾過佢 但佢話唔想係返埋一齊
咁樣既我算唔算挽留過
因為我冇做d乜特別野 只係apps傾過下
分手個一晚 面對面 我都冇開口問比多次機會大家 因為我知佢開得口講分手 都諗左好耐

佢話：「我跟以前一樣也是可以信任 安心的人。」

唔好意思，我唔會信一個會Cap對話圖俾其他人睇嘅人

7月1日去左旅行後悔到而家

咁唔係好正常咩，都冇勇氣面對，咁又點會復合成功呢

花咁多時間去掛住一個friendzone 左我既人，好彩而家已經move on 了

都係嘅

見到呢啲留言就以為係佢

佢同你好嗰陣Cap人哋同佢啲對話你睇，倒轉諗佢一樣可以將你同佢啲對話Cap俾人睇信唔過㗎，除咗自己冇人信得過

Same
雨革後連新聞都唔想睇
搞到今日咁

少少惡咁鬧女朋友

我都係 但加咗5k人工

後悔冇對自己好啲

但你應該唔係佢

浪費左好幾年時間係個腦殘網友身上面 人地文科人愈讀愈溫文儒雅 佢就愈讀愈痴媽根 當哂自己真係老師咁 人哋講咩佢都唔啱聽 覺得自己最勁 得佢先有資格話人咁款 吊

好後悔同伊種智障做過朋友

後悔因為對方而唔開心咗兩個月，係時候要醒同放手

點解唔想一齊翻先
唉其實好愛都可以講分手，就係太愛但發現其實咁樣落去冇結果
一直都話遇到下一個就自自然然放得低
慢慢先發現原來放唔低一個人根本就冇可能愛另一個人
最煩係又唔知自己想點又唔知對方想點諗緊乜